「突發」夏永康試左iphone xs max嘅拍攝能力😍

夏大師都係i犬黎 同埋今代個smart hdr 實在太勁
PS: 唔識夏永康請隨便負皮上一頁